有冇人hkbn上唔到網?

屌佢老味半個鐘前開始hkbn 上唔撚到網, 有冇師兄一樣?

係香港仔上到

仲係上唔到啊屌那星

我大埔區都係，ching邊區？

好慢

牛頭角觀塘嗰邊

屌你老味已經個半鐘喇仆街

牛頭角上到

有冇其它都係上唔到嘅師兄啊

我啱啱上得返喇

我都係附近
隔兩三日又會斷下
仲想續約加我價

呢2日慢到閪咁 食咗屎嚟

用左HKBN好多年，一次斷線都未試過，所以加價我都繼續揀佢